被動罷工迫人罷工，用呢啲方式搞罷工注定失敗！

被動罷工，迫人罷工，用呢啲方式搞罷工活動注定失敗！

罷工一定要由心而發自己想罷就罷，
否則所有被動罷工既人，就算係黃，都一定只可以同公司講話你哋阻住反工，咁咪只會俾到錯覺人哋大家做既野唔係大眾接受，最後政府一d都唔痛。

再者，阻人反工不合作運動根本就每次都失敗，人哋只係遲咗返工，唔係返唔到工，
因為就算阻到一小時，都阻唔到半日，嘥氣，
人哋係都要返工既，你哋根本冇能力冇資源冇方法去完全阻到人哋反，到唔後出到嚟個畫面係阻人返工而唔係罷工囉，有9用咩。

返唔到工≠罷工
大家搞清楚先啦！！

利申，長期罷工，失業中。

Agree

諗吓有咩方法可以令最多人真心罷工好過阻人返工啦

同埋搞罷工淨係喺連登搞？
你哋真係以為連登好多人睇牙？

公共交通工具員工唔罷，失敗！
航空業唔罷，失敗！！
醫護唔罷，失敗中既失敗！！！

搞唔掂呢3個單位，基本上唔會影響到任何野

有無人幫手推？
搞到我好似自言自語咁

知頭唔知路 無人理你係正常

其實我想比人阻 完

五毛
拉

Ok，你同我講就話想俾人阻姐，
咁你老細問你呢？
你咪又會話人哋阻你返工，咁有9用咩，
根本就做唔到真正罷工想表達既意義出來

呢度好難講啲正常思維嘢㗎

你想俾人阻 係因為你唔想返工姐
同你平時希望打8號波既心態一樣
連罷工都要人幫手

到最後只會都係得返啲學生落手堵路 所有成年人「上班族」只會係到想「被罷工」

咪臭係，最9西就係呢啲，想罷又唔罷

好在講定邊日玩野
打工仔早兩個鐘出門口都要返工

咁我諗要先搞清楚你係為罷工而罷工
定係想要罷工suppose帶黎嘅效果

罷課都搞唔成，仲話想搞罷工 ，仲要迫人唔番

好老實 三罷冇焦點活動 純粹開花 肯響應既人其實唔會多得去邊
612因為二讀先咁多人 85 7區集會 籌備都好耐 發生左721 民憤係當時高點 又一直有唔同業界影哂證投稿公開信 令好多人都覺得當日一定要罷工 因為宣傳做得足
當時不合作運動都仲可以成功
唔係呢家 兩張文宣就叫人罷工 罷一日影響唔到啲乜 只有長期罷工先有效
利申 罷足每次工

收皮啦 點會無用

返工成本大過罷工，香港人先會罷
明既一早就明
唔明只因唔想明
同扮訓同道理

交通學下智利已經搞掂

組織工會先